以家美心MX 係咪唔會主動俾吸管

拎返屋企先發現無俾吸管, 你以為咁就做左件環保好事?
Sorry 好在屋企有存貨, 即刻吉枝私家管落去
不過咁又幫美心慳左枝飲管錢啦

屌你老母咩叫吸管吖

吸你老母
飲管呀

你老母就吸管

粵語版:

吸管
維基同享有多媒體嘅嘢：
Categoryrinking straw
飲筒（英文Drinking straw；國語同部份粵語地區叫吸管），又叫飲管，係用嚟飲水嘅幼管。佢上邊畀人用口吸，下邊插入水裏面，口吸水令水向高流。

飲筒上邊人吸氣時，筒裏便嘅氣壓就會降低。而水另一面又受到大氣壓向下推，因為氣壓差嘅關係，水會向上流。

香港唔當粵語地區

飲筒？

( Show Blocked User - 忘不了Chloe🙄 )